召喚所有runescape撚

有冇人用An機緊玩緊old school rs
點解d xp同裝冇晒嫁？